今日用s20 plus smset octopus 嘟唔撚到

今日搭巴士 嘟唔撚到
究竟咩事

你係咪熄咗NFC

update UI 3.0 就咁，追手機台samsung post 等解決辦法啦